全世界一齊backup相同片！！！！！

30年後中共可能會話2019年香港無發生過任何事
請大家盡量下載晒呢場運動既相同影片
唔好share 完就算
可以用 [url] [/url] 下載 FB 同 YouTube 片
我求求大家一齊記錄香港歷史

推

黑警太古一米射人

整個整合po
做文宣都易啲

黑警插贓嫁禍?

可以
但將朋友share俾你既相同片download晒
係我地可以最簡單做到既野

香港已經唔容許普通市民存在

人人backup

推推推推推推推

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

30年後仲有中共?

人人都係backup撚

我明 我意思係做埋依樣野
依家出面咁多po 好易沉底
拜託大家整合一下

我無你咁樂觀。。相信我死左中共都仲未滅亡

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

we shall never surrender

隻狗做緊咩? 睇得唔係好清楚

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証